分手都可以好開心

終於分手lahhh
好開心

與其同一個唔愛自己ge人拖拖拉拉
自己一個更開心 XD

a moment later

單身有單身的快樂

一個星期之後再覆你
但我覺得我唔會傷心：）

同佢一齊個時喊左好多次
但今日分手眼淚都無滴
仲覺得好relieved

兩日後：

恭喜你啊自由咗

雖然已經過咗差唔多成年 但係上網㩒㩒下睇到你個post因為男朋友對你唔着緊而成日喊 再見到你話成功分手真係好替你開心 對住一個自己好鐘意嘅人忍痛分手真係一件唔容易嘅事 願意踏出一步愛自己 我相信你一定會搵到一個真心愛你嘅人架